祖赫特又比人中出三發.....

垃圾

..

比奇狗中出asshole

同會員一樣

琴晚唔幫你含？

唔好妒忌啦

你快d比佢中出返啦

四發